[超合作運動］發起全民帶鐵通出街活動

尋日元朗警黑勾結事件，警方眾目睽睽下目睹黑社會人仕帶鐵通/棍都話見唔到人持有武器，

見有白衫拎棍就當打棍球身份證都唔查

黑衫係南邊圍對開經過就嚴陣以待，一字排開扣查

警方嘅選擇性執法已經顯示政府同警方已經毫無正當性，合法性合理性，官商鄉黑勾結昭然若揭

聽過有種和理非行動以幽默宣示對抗暴政嘅決心，當然其他更實際行動有待大家商討及支持

好似烏克蘭當年禁戴頭盔出街，當地民眾紛紛配戴各類頭盔出街以示對該法例不滿

當香港非法管治者宣布持鐵通/棍攻擊普通市民後都冇後果，作為和理非嘅市民，我呼籲大家響應政權，起碼每日拎枝田徑棒出街

薪火相傳，全民運動，對抗暴政

ｐｕｓｈ

支持全民頭盔鐵通